【趙斗淳事件】韓變態犯性侵8歲女童致終生用尿袋 出獄在即正受150小時心理治療防再犯

南韓電影《素媛》改篇自真人真事「趙斗淳事件」，2008年趙斗淳暴力性侵當時年僅8歲的女童，導致其大小腸流出，需終身使用尿袋及人造肛門過活。趙斗淳被判12年有期徒刑，並即將於今年12月出獄。

綜合韓國傳媒報道，犯人趙斗淳將於12月13日出獄，自他出獄的消息傳出後，引發韓國民眾強烈不滿，認為趙斗淳再犯案機會大，也令民眾人心惶惶。韓國司法部指出，包括趙斗淳在內的10多名犯人，由今年5月至11月初，需接受150小時心理治療，平均每周至少3次，以防他們出獄後再犯。

出獄後戴電子腳鍊
而且趙斗淳出獄後，他的照片等個人資料將於網上公開5年，讓公眾提高驚覺。趙斗淳亦需配戴可定位的電子腳鐐長達7年，以便監控他的位置及行動。

可是南韓今年上半年，佩戴電子腳鍊的性罪犯再犯案有30宗，而去年則有55宗案例。2015至2019年間，性罪犯再犯率為2.1%，而2003至2007年沒受電子監控的性罪犯再犯率則是14.1%。雖然前者再犯機率較低，但電子腳鍊難以起十足的預防作用。

另一方面，性罪犯在接受心理治療後，仍有可能被評定為「戀童癖」的不穩定者，司法部也沒宣布趙斗淳接受心理治療的效果。

過去曾有逾61萬網民聯署請願，反對趙斗淳出獄，可是未能改變他出獄的事實。早前當地電視台以公眾利益為由，播出趙斗淳的容貌，促請公眾防範。

趙斗淳事件經過
「趙斗淳事件」發生於2008年12月11日，當年僅得8歲的娜英於上學期間被行為怪異的趙斗淳誘拐至教會廁所，將其衣服脫光後強逼她就範。娜英奮力反抗觸怒趙斗淳，頭部被他猛撼馬桶水箱，更不斷被掌摑、毆打頭部、勒頸，導致暈倒。

趙斗淳強行施暴得逞，造成娜英臉部、腹部、骨盆受重創，更引致大小腸流出，身體永久受損，其中肛門和性器官有8成損壞，須安裝人造肛門及終身用尿袋。不過根據韓國法例，趙斗淳的暴行本應判刑15年，但他不斷強調自己醉酒和記不起當時的事情，因而獲減刑至囚12年，全案不可上訴，而趙斗淳的刑期將於2020年12月屆滿。

希望韓國人私了咗佢啦

韓國人嘅民族性真係會

根本判刑都應該由陪審團決定
而唔係法官一個人話乜就乜

仲有得出嚟 有撚病

好恐怖

咁都唔洗終生 on99

入面既人唔係會私了強姦犯/搞細路既人咩.....點解佢有命出番黎

極重犯一定個人監倉啦

完全冇得同人接觸

會私了嘅話一早喺監倉俾人私了咗啦

唯一一個有效處理呢一啲性變態嘅方法就係幫佢哋處決

聽講呢條友亳無悔意
佢老婆仲幫佢講說話，串鳩受害者一家
之前睇節目佢老婆屋企同受害者一家好近，有報導話佢老婆唔覺自己老公有罪，要討回公道

個八婆明知佢老公鍾意搞鳩小朋友都冇阻止 咁就睇下條撚樣面對行刑隊嗰陣會唔會講真話

韓國有化學閹割，不過只係減少雄性荷爾蒙，壓低性衝動
計我計強姦犯應該物理閹割 強姦犯仲講咩人權

真

（有錯請指正）
之前睇過YouTube話個犯同個老婆未離婚
所以出獄會同老婆住
而個老婆間屋係個受害女仔現居5分鐘路程
同埋獄中有表示覺得個女仔先係累佢果個
所以有機會報仇

另外 好似有間電視台（三大其中一間）有個節目就係跟蹤呢件事 上面情況都係記者發現
公開左個犯既照片 其實電視台公開好似係會犯法
但個節目都公開 好勁！

個社區有好多反對聲音
但有班耶撚話要大愛包容

韓撚係咁架啦
N號房體現大韓精神

其實咁諗，佢都唔想出嚟，因為出左嚟實無命

換個角度諗，佢真係放出嚟，先可以真真正正咁令佢有「適當」嘅懲罰

犯人張相可以公開好似係特別例子
無記錯幾年前就有公開（套戲上映嗰陣已經有犯人張相）

已有動物等緊佢岀獄

我記得個記者有講自己可能犯法
不過點都好 我覺得公開係啱

呢啲痴線佬出到來一定要私了啦
比我係個細路女老豆一定比錢搵人夾佢去個無人既地方，再慢慢玩撚死佢

砍佢老母臭閪啦呢啲人渣

法律嘅背後就係由民眾處決

咁多人話私了
唔係覺得冇, 好似都有人會為香港企出黎咁。

但真心問上面留言有幾多人真係願意為其他人奉上前途
希望自己真係會做先好講
講永遠都係最撚易。

駛唔駛講埋台灣日本大陸歐美有幾多變態性罪犯殺人犯？
你估其他地方冇N號房咩
係韓國人肉搜查叻同媒體透明度高先爆出黎咋

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

唉 諗起素援套電影一幕
佢喊住訓係張床到話自己唔知瀨左屎定尿
跟住個老豆喊到仆街

咁睇得起泡菜

印象中早幾年韓國已經有人講到明佢出獄會私了
定係記錯另一個強姦犯？

韓國有套電影 好似叫金子定係咩
又係出返黎 捉返當年兇手 因為佢殺左好多兒童
之後捉左佢比兒童家人慢慢殺死玩殘佢

送去死啦

親切的金子
李英愛

萬一佢返去搵當年個女仔點算

咁撚樣都唔係死刑

屌你老母

同日本一樣
階級制度就係制做變態佬

唔係住院都會有人長期照顧
唔需要擔心
怕個變態佬出黎又有第二個受害者

無錯，控制唔到自己條撚，就咪撚要，BTW，女人強姦點算

呢啲社會炸彈都係判得十二年？泡菜仔都on9既

唔係old news話呢隻畜生又再跟蹤同一個女仔咩
定係第二單嚟?

召韓國神獸

藍屍賤種

點解最初可以判咁輕

你講嗰個應該係佢老婆嚟，個女仔成家人搬走左第二度，佢老婆又搬去個女仔新屋附近

Jesus,where are you going？

佢出返黎都會受盡人白眼 唔會被社會重新接納
不如繼續坐好過啦

我知道呢件事有改編電影，不過唔敢睇
我次次淨係睇文字報道都已經覺得成件事好撚變態，連d畫面都唔想去想像

我記得素媛扮變態個演員好慘
你知啦 套戲咁慘情 觀眾代入咗入去
當個演員真係個變態咁屌 好似仲有騷擾事件發生

Men get arrested. Dogs get put down.

佢老婆又係cls

一直唔明屌演員屌奸角係咩慨念現實同戲都分唔到就咪入戲院啦

十一哥表示支持趙生

就算唔係死刑都應該終身監禁

On9 㗎，仲有都減刑

但極重犯坐個12年就有得放返出嚟同社會大眾接觸

勁離譜

我見到有人回應話個犯老婆而家住喺受害人5分鐘路程，好可怕

佢仲要個人資料公開五年佢搬咗邊度韓國都有人識佢

我估佢出去好快離開人世

韓國嗰啲電視台同埋記者勁啊

咁就睇吓有冇正義人士做嘢

我都想知以為巧合
個老婆特登搬過去咁痴線？

依啲人渣可唔可以扔落碎肉機到

咁似大陸個單新聞

無同理心既人
講呢d

俾白眼佢完全無壓力

佢應該會好似他人即地獄咁離開人世

左右翼點睇孌童？

有班港燦吹奏南韓，美帝看穿南韓人種質素底，侵侵有乜行動開始唔預南韓

唔知係咪特登
但個老婆係覺得個老公無錯
錯係飲酒個度
完全唔覺得咁樣對個女仔係唔啱既行為

睇文無記錯 點解個女仔咁傷
係個仆街男人唔知用棍定廁所汞督個女仔意圖毀滅犯罪證據先咁

咁都可以覺得自己老公無罪
你話呢個老婆又係咩人

害左人一世，但唔係坐成世

最公平方法其實係交條廢柴俾個女仔決定點處置

冇得化學閹割咩？

sorry 唔小心㩒咗負皮

呢啲仆街真係行幾百次死刑都便宜咗佢